今晚美股唔會再跳樓

咁我地不如跳下繩

開左聲

屌你係公司開咗